有無人頂唔順無印良品個背景音樂

唔知係咪傳統日本音樂
有時候行無印真係覺得好滋擾 佩服無印既員工

agger
前幾日先同人討論完
每次行完啲煩膠音樂起碼纏擾個腦半個鐘

次次聽都覺得好哀怨詭異

不過間舖成日都好多人

次次一入去聽到就走
好洗腦 好似啲蛇舞咁